訓左無睇，利記大炒白禮頓幾多球？

有無人知

你空難死啦

平行時空贏咗9球

平常心啦